麻煩如果你孭住勁大個背囊

就唔好係架車入面原地三百六、二百八、連續回轉，成個爆旋陀螺咁撞嚟撞去啦 企唔穩你唔好孭咁撚大個書包得唔得呀？你當自己係蓋倫、車廂係召喚峽谷上路咩？開撚住個e技轉轉轉，成車人比你撞散喇On9

咪on9啦五寶

孭咁大個袋
就係想咁之嘛
等啲人自動彈開

你掂到佢個袋
佢可以話你想偷佢嘢添

吹阿 當面屌鳩我囉

人哋細路都識得放低個書包先轉你真係好撚廢

想偷走他的心

羅莽三百六 二百八
左右開弓 羅氏迴旋

你捉實佢個袋 佢就轉唔到

好鄙視呢啲30不正嘅人

後面個細路

乜撚30不正？
講返地球人語言

癡撚線

最後面個仔點轉㗎？？

後面玩緊體操